哩兩日一半既post係內鬥，令到實際既行動、狙擊活動停濟不前

你咪話人空acc內鬥人

721 對準政權 五大訴求